msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: race/partials/race.html:192
msgid "Accept the latest"
msgstr "接受最新的比赛"

#: race/partials/race.html:155
msgid "Active sessions"
msgstr "活跃比赛节"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:146
msgid "All cars"
msgstr "所有车辆"

#: race/controllers/SeriesSelectCtrl.js:65
msgid "All series"
msgstr "所有系列赛"

#: race/controllers/TrackSelectCtrl.js:112
msgid "All tracks"
msgstr "所有赛道"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:99
msgid "Are you sure you want to exit joining the session?"
msgstr "确定要退出加入该比赛节么？"

#: race/partials/race.html:15
msgid ""
"Below you can find a list of your favorite multiplayer servers that are "
"online. Click on a server to join it or click on more to see the full server "
"list and to manage your favorites."
msgstr ""
"在下面你可以看见当前在线的收藏的联机游戏服务器列表。点击服务器来加入或者点击"
"更多来查看所有服务器列表以及管理你的收藏。"

#: race/partials/race.html:68
msgid "Car selection"
msgstr "车辆选择"

#: race/controllers/RaceCtrl.js:44 race/partials/race.html:146
msgid "Competition"
msgstr "比赛系统"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:161 race/controllers/CarSelectCtrl.js:294
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: race/partials/confirm_selection.modal.html:1
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: race/controllers/ConfirmSelectionModalCtrl.js:32
msgid "Confirm competition car selection and join session?"
msgstr "确认参赛车辆选择并加入比赛节？"

#: race/controllers/ConfirmSelectionModalCtrl.js:31
msgid "Confirm competition car selection?"
msgstr "确认参赛车辆选择？"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:99
msgid "Confirm exit"
msgstr "确认退出"

#: race/partials/confirm_selection.modal.html:1
msgid "Confirm selection"
msgstr "确认选择"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:27
msgid "Content needed"
msgstr "需要额外内容"

#: race/partials/race.html:58
msgid "Current selection not available."
msgstr "当前选择不可用。"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:38
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:99
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:40
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:26
#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:6
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:205
#: race/controllers/SeriesSelectCtrl.js:17
#: race/controllers/TrackSelectCtrl.js:150
msgid "Loading series"
msgstr "载入系列中。。。"

#: race/partials/race.html:177 race/partials/race.html:45
msgid "More"
msgstr "更多"

#: race/controllers/RaceCtrl.js:42 race/controllers/RaceCtrl.js:47
#: race/partials/race.html:8
msgid "Multiplayer"
msgstr "联机游戏"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:57
msgid "No cars found for this series, please try selecting another series."
msgstr "这一系列赛中找不到车辆，请尝试选择另一个系列赛。"

#: race/partials/race.html:24
msgid "No favorite servers found."
msgstr "没有找到收藏的服务器。"

#: race/partials/race.html:111
msgid "No selected car found."
msgstr "没有选择车辆。"

#: race/partials/race.html:79
msgid "No selected series found."
msgstr "没有选择系列赛。"

#: race/partials/race.html:100
msgid "No selected track found."
msgstr "没有选择赛道。"

#: race/components/activesessions/partials/activesessions.html:33
msgid "No sessions that you can pre-join or join at the moment."
msgstr "没有当前可以预加入或是加入的比赛节。"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:35
msgid "No split"
msgstr "没有分组"

#: race/controllers/TrackSelectCtrl.js:20
msgid "No tracks found for this series, please try selecting another series."
msgstr "这一系列赛中找不到赛道，请尝试选择另一个系列赛。"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:30
msgid "Not registered, cannot join"
msgstr "未注册，无法加入"

#: race/partials/race.html:136
msgid "Race"
msgstr "比赛"

#: race/controllers/RaceCtrl.js:122
msgid "Refresh favorites"
msgstr "刷新收藏"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:12
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:2
msgid "Registration starts later"
msgstr "注册将会在稍后开始"

#: race/controllers/SeriesSelectCtrl.js:59
msgid "Series"
msgstr "系列赛"

#: race/partials/race.html:60
msgid "Series selection"
msgstr "系列赛选择"

#: race/controllers/CarSelectCtrl.js:140
#: race/controllers/TrackSelectCtrl.js:107
msgid "Series:"
msgstr "系列赛："

#: race/partials/race.html:139
msgid "Session Settings"
msgstr "比赛节设置"

#: race/partials/race.html:184
msgid "Sign up"
msgstr "报名"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:14
msgid "Sign up to register"
msgstr "报名以注册"

#: race/controllers/RaceCtrl.js:43 race/partials/race.html:56
msgid "Single player"
msgstr "单人游戏"

#: race/partials/race.html:10
msgid ""
"Steam is currently in offline mode. Please exit rFactor 2 and go online in "
"Steam to access the full server list. Below you can still see your favourite "
"servers that are online. You can also access the list of LAN servers by "
"clicking the more button."
msgstr ""
"Steam现在处于离线模式。请退出rFactor 2并且让Steam上线来访问全部服务器列表。在"
"下面你还是能看见当前在线的收藏的联机游戏服务器列表。你也可以点击更多来查看局"
"域网服务器列表。"

#: race/partials/race.html:148
msgid "Take part in online competitions"
msgstr "参加联机比赛"

#: race/partials/race.html:150
msgid "The competition system is offline right now."
msgstr "比赛系统现在处于离线状态。"

#: race/components/sessionaction/partials/sessionaction.html:39
msgid "Too late"
msgstr "太晚了"

#: race/partials/race.html:64
msgid "Track selection"
msgstr "赛道选择"

#: race/partials/race.html:21
msgid "Your favorite servers"
msgstr "收藏的服务器"
